<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">XXI Film</string>

    <string name="tab_text_1">Film</string>
    <string name="tab_text_2">Acara Tv</string>
    <string name="judul_film">Judul Film :</string>
    <string name="tanggal_rilis">Tanggal Rilis :</string>
    <string name="rating_film">Peringkat Film :</string>
    <string name="status">Status</string>
    <string name="original_language">Bahasa asli</string>
    <string name="durasi">Durasi</string>
    <string name="overview">Kilasan Singkat</string>
    <string name="detail">Detail Film</string>

    <string-array name="data_judul">
        <item>Aquaman</item>
        <item>Avengers Infinity War</item>
        <item>Bumblebee</item>
        <item>Creed II</item>
        <item>Bohemian Rhapsody</item>
        <item>A Star Is Born</item>
        <item>Hunter Killer</item>
        <item>Maze Runner: The Death Cure</item>
        <item>Robin Hood</item>
        <item>Spiderman</item>
        <item>Venom</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_rating">
        <item>68%</item>
        <item>83%</item>
        <item>65%</item>
        <item>68%</item>
        <item>80%</item>
        <item>75%</item>
        <item>64%</item>
        <item>70%</item>
        <item>58%</item>
        <item>84%</item>
        <item>66%</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_rilis">
        <item>7 December 2018</item>
        <item>25 April 2018</item>
        <item>15 December 2018</item>
        <item>21 November 2018</item>
        <item>24 October 2018</item>
        <item>3 October 2018</item>
        <item>19 October 2018</item>
        <item>10 January 2018</item>
        <item>21 November 2018</item>
        <item>6 December 2018</item>
        <item>28 September 2018</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_status">
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_bahasa">
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
        <item>Inggris</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_durasi">
        <item>2 jam 24 menit</item>
        <item>2 jam 29 menit</item>
        <item>1 jam 54 menit</item>
        <item>2 jam 10 menit</item>
        <item>2 jam 15 menit</item>
        <item>2 jam 16 menit</item>
        <item>2 jam 2 menit</item>
        <item>2 jam 24 menit</item>
        <item>1 jam 56 menit</item>
        <item>1 jam 57 menit</item>
        <item>1 jam 52 menit</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_deskripsi">
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan
            kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang
            sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian
            ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara tiri manusia
            setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta.</item>
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar
            untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik:
            Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua
            enam Batu Infinity, artefak kekuatan tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan
            keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan
            telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</item>
        <item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang
            rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan
            tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie
            menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</item>
        <item>Antara kewajiban pribadi dan pelatihan untuk pertarungan besar berikutnya melawan lawan
            yang memiliki ikatan dengan masa lalu keluarganya, Adonis Creed menghadapi tantangan hidupnya.</item>
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John
            Deacon mengambil dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock n roll Queen
            pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin
            liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk
            menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</item>
        <item>Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang
            Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai
            Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karier Ally lepas landas, sisi pribadi
            dari hubungan mereka hancur, ketika Jack berjuang terus-menerus dengan setan-setan internalnya
            sendiri.</item>
        <item>Kapten Glass dari USS Arkansas menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia, jadi ia
            dan krunya bergabung dengan kelompok elit yang bekerja di lapangan untuk mencegah perang.</item>
        <item>Thomas memimpin kelompok Gladers yang melarikan diri ke misi terakhir dan paling berbahaya.
            Untuk menyelamatkan teman-teman mereka, mereka harus masuk ke Last City yang legendaris,
            sebuah labirin yang dikendalikan WCKD yang mungkin berubah menjadi labirin yang paling
            mematikan dari semuanya. Siapa pun yang berhasil hidup-hidup akan mendapatkan jawaban
            atas pertanyaan yang diajukan Gladers sejak mereka pertama kali tiba di labirin.</item>
        <item>Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang berani
            melawan mahkota Inggris yang korup.</item>
        <item>Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia
            laba-laba. Ketika Wilson "Kingpin" Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang
            Spider-Verse diangkut ke dimensi ini.</item>
        <item>Jurnalis investigasi Eddie Brock mencoba untuk kembali setelah skandal, tetapi secara
            tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti.
            Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi
            bayangan yang mencari simbiosis mereka sendiri.</item>
    </string-array>

    <array name="data_poster">
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_a_star</item>
        <item>@drawable/poster_hunterkiller</item>
        <item>@drawable/poster_mazerunner</item>
        <item>@drawable/poster_robinhood</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_venom</item>
    </array>

    <string-array name="data_judul2">
        <item>Freaks</item>
        <item>Solo: A Star Wars Story</item>
        <item>T-34</item>
        <item>Jurassic Galaxy</item>
        <item>Master Z: Ip Man Legacy</item>
        <item>Deadpool 2</item>
        <item>Black Panther</item>
        <item>Hotel Transylvania 3: Summer Vacation</item>
        <item>Mission: Impossible - Fallout</item>
        <item>The Meg</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_rating2">
        <item>69%</item>
        <item>66%</item>
        <item>55%</item>
        <item>37%</item>
        <item>54%</item>
        <item>75%</item>
        <item>74%</item>
        <item>68%</item>
        <item>73%</item>
        <item>59%</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_rilis2">
        <item>8 September 2018</item>
        <item>15 May 2018</item>
        <item>27 December 2018</item>
        <item>20 August 2018</item>
        <item>20 December 2018</item>
        <item>10 May 2018</item>
        <item>13 February 2018</item>
        <item>28 June 2018</item>
        <item>13 July 2018</item>
        <item>9 August 2018</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_status2">
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
        <item>Dirilis</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_bahasa2">
        <item>English</item>
        <item>English</item>
        <item>Russian</item>
        <item>English</item>
        <item>Cantonese</item>
        <item>English</item>
        <item>English</item>
        <item>English</item>
        <item>English</item>
        <item>English</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_durasi2">
        <item>1h 45m</item>
        <item>2h 15m</item>
        <item>2h 19m</item>
        <item>1h 16m</item>
        <item>1h 47m</item>
        <item>2h 1m</item>
        <item>2h 14m</item>
        <item>1h 37m</item>
        <item>2h 28m</item>
        <item>1h 53m</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_deskripsi2">
        <item> Tetap terkunci di dalam rumah oleh ayahnya, Chloe yang berusia 7 tahun hidup dalam ketakutan dan pesona
            dari dunia luar, di mana Abnormal menciptakan ancaman konstan - atau jadi dia percaya. Kapan
            seorang asing yang misterius menawarkan padanya sekilas tentang apa yang sebenarnya terjadi di luar, segera Chloe
            menemukan bahwa meskipun kebenarannya tidak begitu sederhana, bahayanya sangat nyata. </item>
        <item> Melalui serangkaian petualangan berani jauh di dalam dunia kriminal yang gelap dan berbahaya,
            Han Solo bertemu dengan kopilot masa depannya yang perkasa, Chewbacca, dan bertemu penjudi terkenal Lando
            Calrissian. </item>
        <item> Pada tahun 1944, sekelompok tentara Rusia yang berani berhasil melarikan diri dari penawanan Jerman
            di tank T-34 legendaris yang setengah hancur. Itu adalah saat-saat keberanian yang tak terlupakan,
            pertempuran sengit, cinta yang tak terpatahkan, dan mukjizat legendaris. </item>
        <item> Dalam waktu dekat, sebuah kapal penjelajah luar angkasa mendarat di planet yang tidak dikenal. Mereka
            segera bertemu dengan beberapa ketakutan terburuk mereka ketika mereka menemukan planet ini dihuni oleh monster
            dinosaurus. </item>
        <item> Setelah kekalahannya oleh Master Ip, Cheung Tin Chi (Zhang) mencoba untuk membuat hidup dengannya
            anak muda di Hong Kong, menunggu meja di sebuah bar yang melayani ekspatriat. Tapi itu tidak lama
            sebelum campuran orang asing, uang, dan pemimpin triad menariknya sekali lagi ke pertarungan. </item>
        <item> Deadpool tentara bayaran Wisecracking bertarung melawan Cable jahat dan kuat dan orang jahat lainnya
            untuk menyelamatkan hidup anak laki-laki. </item>
        <item> Raja TChalla pulang dari Amerika ke tempat yang tertutup, berteknologi maju
            Bangsa Afrika Wakanda untuk melayani sebagai pemimpin baru negaranya. Namun, TChalla segera
            menemukan bahwa ia ditantang untuk tahta oleh faksi di negaranya sendiri juga
            tanpa. Menggunakan kekuatan yang disediakan untuk raja-raja Wakandan, TChalla mengasumsikan mantel Black Panther
            untuk bergabung dengan pacar Nakia, ibu ratu, saudara perempuannya, anak perempuan dari para putri
            Dora Milaje (pasukan khusus Wakandan) dan seorang agen rahasia Amerika, untuk mencegah Wakanda
            dari terseret ke dalam perang dunia. </item>
        <item> Dracula, Mavis, Johnny dan anggota Drac Pack lainnya berlibur di Monster mewah
            Kapal Pesiar, tempat Dracula jatuh cinta dengan kapten kapal, Ericka, yang diam-diam a
            keturunan Abraham Van Helsing, pembunuh monster terkenal. </item>
        <item> Ketika misi IMF berakhir dengan buruk, dunia dihadapkan pada konsekuensi yang mengerikan. Sebagai Ethan
            Hunt mengambilnya untuk memenuhi pengarahan aslinya, CIA mulai mempertanyakan
            kesetiaan dan motifnya. Tim IMF menemukan diri mereka berpacu dengan waktu, diburu
            oleh pembunuh ketika mencoba untuk mencegah bencana global. </item>
        <item> Seorang pilot kapal selam laut dalam mengunjungi kembali ketakutan masa lalunya di Palung Mariana, dan
            tanpa sengaja melepaskan leluhur tujuh puluh kaki dari Hiu Putih Besar yang diyakini
            punah. </item>
    </string-array>

    <array name="data_poster2">
        <item>@drawable/poster_freak</item>
        <item>@drawable/poster_solo</item>
        <item>@drawable/poster_t34</item>
        <item>@drawable/poster_jurassic</item>
        <item>@drawable/poster_masterz</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool2</item>
        <item>@drawable/poster_blackpanther</item>
        <item>@drawable/poster_hotel</item>
        <item>@drawable/poster_mission</item>
        <item>@drawable/poster_themeg</item>
    </array>
</resources>
